>>大陸買傢俬俾香港扣車<<

有冇巴打試過? 點解決好?

我係個裝修佬係深圳訂咗套玻璃門, 尋日個裝修佬話架車俾香港海關扣住咗,

佢都日日催, 我依加叫咗佢俾個運輸個電話我,除此之外都冇冇咩方法?

會唔會係個裝修佬玩9我?

買大陸嘢吖拿

都係睇荷包姐,我夠想買來佬野啦

淘寶直送香港

佢依加話係成架車扣住咗....

扣關總有一日會放行架

扣關基本上無野做到 可能係佢遲出貨既借口
如果佢話加錢就一定搵你笨柒

做開fitting out

Thanks巴打!

香港海關係唔會無端端扣架車 你都係俾人呃多

扣關半日就放車
擺明想走你數啦

利申：家私行業